老老柒柒dse雞出黎值幾錢

點睇

一萬頭

咁大學都差唔多

三萬蚊 過夜

起薪點可能係差唔多 但係頂薪點差好遠

咁又係

好呀

我要多醬嘅

睇你做咩工啫.... 紮鐵咪高D

睇死冇dse雞會做因為怕辛苦

十點揾你

到時見

35蚊個鐘

做雞得咁少？